連登第一屆汽車油耗統計

拋磚先 留名睇超跑

1999年 Toyota Altezza 2000cc

$1.38/km
10.82km/L

1997年 Honda Civic EK3 1500cc

$0.98/km
14.74km/L

是不是覺得此題怪怪的?!此題疑點很多, 整個劇情是可以推出來的~自己在題中找找線索~

Show Blocked User - 天野雪輝

屌你老味搵存在感既撚樣

2010年 VW Golf 1.4
10.4Km/L
港島腳車撚表示多斜加塞車
新界撚係唔會明

2006年 stepwgn 24z

$1.3/km
10.5L/km

唔係好差姐

Mazda rx7 fd3s
5.5 km/L

食油怪出沒注意

Rolls Royce Phantom
8KM/L

honda Crz zf1
10.1/100km

膠登仔公敵

2015 Golf GT
16.7 km/L

係咪算省？ 假日車

其實唔難

2007 Mobilio

13KM/L

2016 Sienta (非 Hybrid)
最好嘅 18 / L

respect

CL9

21mpg

2015 mustang 3.7 v6
City 12.4L/100km
Highway: 8.4L/100km

唔使分咁細
大家都係本田

而家架新車冇之前Mobilio咁慳油

Lexus RX270
8km/L

假日車，行左20000都唔夠

巴打係咪舊jazz
點轉trip睇

油錶同咪錶中間有個掣

Porsche Bike RS
0

13年fiesta st 10.87 km/l

2010 mazda 3 sedan
12.1km/L
日日用 接近90%highway

13 morning 1248cc
6.8L/100km
接近15km/L

根本無佢sell到咁慳油

2007 civic type r最勁試過$1/km

2007 Honda s2000
8.5km/L

04 fit 1.5
15km/l

13 crv 2.4
10km/l

2010 Dodge Charger RT 5700cc

5.9 km/L

2016 Civic type r 唔踩6L/100km 踩9L/100km
2015 R8 V10 17L/100km
2015 BMW M4 12L/100km

柒人車盡丁

Suzuki solio mid hybrid

慳油控見到都覺得開心

2006 BMW E90 323 係最近換左5W-30偈油 先做到 9.7L/100km,
之前16.5L/100km

06 Honda Spike 15.3km/L

14 jazz rs 1500cc
14km/L

一缸行630-670左右

好多FIT仔同好
力已盡

張圖出唔到POST多次

Mazda 嘅車好大食

man mtrans
1L/2.3km

BMW 320D
5.9L/100km

哇

Tiida 08
18km/L

08 320i

7.9/100

油渣車係咁上下

未有skyactiv 真係爭好遠

fiesta 1.0我得 9.6km/l
點樣揸好D

最近想買呢款車，坐滿人會唔會好無力

2004 E240
2579cc
10.42L/100km

想睇prius

Subaru XV 5.9L/100km
Subaru sti 10L/100km
Subaru Impreza 2.0 na 7.4L/100km
Mazda mx5 NC 8.5L/100km

你係咪睇錯9.6L/100km

thx bro
一路以為係reset制

Supra
$2.8/1km
5.4km/L

入機場
同市區塞車

咁顛, 計返平過柴油

03jazz 13.4 km/l
係咪正常

09 Fiesta 1.4MT
9~10.5km/L

唔係呀, L/100KM既話係 10.5L/100KM

Cbf150 36km/l.

咁慳
我部c220d換走左防爆打重番磅數都要around 6.5L/100km

你點揸先

2016 GLA
7.9L/100km

2003 rx300
7km/L

14 hiace路過
8.921km/L

2017 Subaru Impreza
10.9L/Km

10.9km/L

Ford Kuga
8.5L/100km

咁樣比冇意思架，尤其架車既顯示！！！！

skyline 250gt
9.6km/L highway
8.6km/L 市區

差唔多啦 我05fit 15.4km/L

佩服爸打

05 Smart ForFour

16.2km/L
$0.79/km

2014 Mercedes Benz C220 Bluetec
5L/100km（80%新界20%市區）
$0.30/km（計埋油卡每升平$5.70）

油渣車係好屈機
我都等緊部X1D出

美國2002 BMW E39 M5

5km/L

16M/G

利申 行Local多

汽油車點慳最終都要比政府抽稅

2014 Ducati Monster 1200S
溫柔地揸 4.5L/100km
高轉少少 5.5L/100km
$0.57-$0.70/100km

2004 VW GOLF 2.0 FSI

平均1.1-1.3/km

2014 Ducati Monster 1200S
溫柔地揸 4.5L/100km
高轉少少 5.5L/100km
$0.57-$0.70/100km[/quote]

係$0.57-$0.70/km

但牌費貴

2008 BMW 335i 3.0T
市區 10.1L/100KM。9.9KM/L
公路 7.3L/100KM。13.6KM/L
要慢揸先做到，一大踩就倒水

牌費一年貴$1460，但油費一年慳到$8000-10000(假設一年行萬零公里)

03 z33 假日車
8.2km/L

Toyota Mark X 3.0 2007
大約$2/公里
波箱就收皮,間中上唔到4波

11 stepwgn rk5

9L/100km (50市區50HW) 但發覺4條胎扁哂